覺唔覺好似去返上年3月咁？

一開apps全紅

三月過後就是天堂

點同3月 比

係唔係代表之後又會爆上

點同，嗰時真係free fall

細價中價高價股全部跌到仆街
仲唔夠free?

無限qe 驚條毛咩

依家大盤跌1%都隻隻跌10%

冇無限QE了

美國人希望係曬股市上，點會比佢死，定啲黎

舊經濟股仲升緊 你睇啲銀行股幾勁

即係代表要熔幾次先

廢老隻brk仲有少少力
係連登無人再買廢老股啫

連登仔多數用支牛 應該係全綠

其實del app呢招有用
下年3月先開返

下年

唔覺
未熔斷